警方聲明：會向魔法師開實彈

【9.15衝突】警員佐級協會：汽油彈是致命武器 可用實彈槍械制止

《逃犯條例》修訂引發的政治風波持續，昨日（15日）大批市民響應號召，由銅鑼灣東角道遊行至金鐘、中環一帶，最終再次演變警民衝突，入夜後北角一帶亦發生群眾打鬥。

警察員佐級協會主席林志偉今日發表聲明，形容示威者為「暴徒」，又指汽油彈是致命武器，「每當有暴徒將汽油彈舉起作投擲之勢，現場的警務人員很有可能會視作對自身或其他人的致命攻擊而使用相應的武力或武器制止，包括實彈槍械。」
然而，林志偉整份聲明均未有提及北角的毆鬥事件，亦未有提及部分人士襲擊傳媒的行為。

林志偉在聲明中批評，「暴徒」聯群結黨、有組織地以汽油彈攻擊巡邏或執勤中的警務人員，嚴重威脅警務人員及其他市民的生命安全。他引述其中一段影片指，昨日有超過10名「穿著黑衣的暴徒」，以汽油彈在馬路上伏擊兩名正乘坐電單車巡邏的交通警員，兩名警員被迫落車及被暴徒以汽油彈追擊，最後兩人擎槍將「暴徒」嚇退。

林志偉隨後警告「失去理智的暴徒」，油彈是致命武器，「每當有暴徒將汽油彈舉起作投擲之勢，現場的警務人員很有可能會視作對自身或其他人的致命攻擊，而使用相應的武力或武器制止，包括實彈槍械。」

林呼籲，會員執勤時如遇上突發事件，而自身或其他人的生命安全受即時威脅，人員應果斷使用合理、適當的武力或武器保護自己及他人，他說：「根據警隊的武力使用指引，為控制局面，人員使用的武力程度，可以比對方高一個層次。」

Source：

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

散仔收嗲啦

康樂會

軍政府大元帥開到聲 唔開真槍正仆街

橡膠子彈射頭咪又係死 實彈又何懼

一陣射返自己友

自己伙記都shoot

即係証明先前係鬼囉，今次真係手足做。

屌自己啲臥底掉唔正自己人？

又係林閪偉

講到好似之前無做過咁？阿叔使唔使提一提你，你班爪牙次次都有放毒煙、鋼珠、手槍都開過。

自己人時真係開？

只有一個方法可以有效打擊藍屍

又係而條煩膠
馬英九看手錶而段新聞都比佢講野更有價值

自編自導自演

散仔會

開實彈比你地射死好過被捕拉番去打48小時再被自殺

警員佐級協會唔同警方

所以話無讀書就真係無讀書，布袋彈、橡膠子彈、催淚彈全部都係實彈，係會打死人，只係啲點38更勁。

散仔收聲啦，幾時到你班爛頭卒講野

破窗效應

殺人填命

最驚佢掉果個唔射
射隔離

記者會：人係會郁既

開真槍 即係革命 黑警係唔係要玩咁大

軍政府又出黎發表聲名

放火果班係餓底

P牌新會員第一樣貼就支那01

快撚啲開 唔開死全家

白衫派臥底 班散仔鬼知

到時是但舉起隻手都話你cast 緊準備施法
咁就可以見人就射

誤殺呀？ 唔好意思囉情況太亂睇唔清
咁危險鬼叫你出現係現場？

其實開咗同革緊

散仔協會又衝出黎吠

有啲野我同凱婷都未出聲
有時連班男既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？

即管試下

散仔咋

又以下犯上？
散仔最高級都低級過岩岩入職見習督察

明唔明自己有幾低賤仲衝出泥柒？

每次港島遊行完 點解唔順便直接和你塞？

Push

電單車嗰條唔係烏克蘭？

林志偉 我夠膽講
就算中共贏咗 你都會俾人抄家 清算
功高蓋主 坐擁兵權 中共大忌

理論分析
如果開實彈
係咪應該全部各區起義
咁先求到所以義士
大家要有心理準備
儲定糧，面罩頭套等...

突然又有專業眼光分别邊個係

佢代表邊撚個？

國際文宣準備

D狗會搵自己人掉魔法，開槍就突登射格離果D

佐級協會
一大陣恥笑咪
condom棄狗圍爐會

又係圓寂級

當正自己係處長

算吧啦 香港汽油彈都開真槍 咁外國level咪開坦克?

之前太子學生問你班黑警有無良心，已經棍打後腦喇，扮咩加一級理論

你想前線班伙記死，就講多啲撥火言論，呢個福利會主席真係唔用腦，推前線去死

有Mon post 的警察，係呢個工會主席推大家去死，次次都推動仇恨。由第一日和理非活動開始，次次都係呢個仆街叫大家不斷升級，結果警察面對傷害就愈來愈大。佢自己就嘆冷氣口交

到時果警打死自己伙記又屈示威者

散仔當正自己呀一

員佐級協會
收皮la

收皮啦

好撚驚

示威者堅決維護一國兩制
做乜開槍打佢地
係咪造反

狗嫌子彈唔夠多，開實彈加速港共滅亡

呢個真

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

f證明之前係自己友
今次係義士

實彈義人射擊之時 就係全民反擊既時候

你開槍之後全港會升級架啦。
到時你d伙計堆左座山 唔好問點解

等睇射中自己狗

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

射錯自己友入浩園架喎

我就睇共產黨vs完全失控嘅前線popo
全世界睇住你開槍變六四2.0
共產黨情願用軍隊殺晒三萬隻狗都唔會批准你開實彈
而家就要睇支共控唔控制到仆畜牲

屌你人地掟彈就話人地想攞人命, 你地班popo 一早對無武器嘅市民開槍掟tg 啦, 依家先對你地掟汽油彈咪算遲

暴政用實彈屠殺人民後，
Mk77唔會再只係投落無人區，北約部隊將會正式向暴政同恐怖份子嘅巢穴投下大量Mk77。

小心射到自己啲狗喎

開左啦
差在流彈中唔中人

即係之前丟人都係狗做。
今次真係自己友做。

連curfew 都唔敢講 但又派棍 又派晒狗守地鐵站

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

只有一個方法可以有效打擊藍屍

真係要hit and run
一次過開6-7支cocktail
跟住轉目標

收啦黑警

睇黎想學台灣228

戴志偉我就識

收皮啦散仔林，無料扮四條

全部前都帶螢光帶，眼機

如果有一個人中咗槍
武力升級
全城汽油彈攻擊警犬

如果開槍可以解決問，６１２之後已經冇事發生啦，低能仔。
淨係識得一條死路行到尾，特苦同ｐｏｐｏ真係無能至極。

又試風向
為開實彈舖路

電光火石間射錯卧底咁點算

藍衫毅進仔收聲啦

敢開敢殺

到時就18區

只要有一個人被射殺
真正革命就會開始！

push

好明顯汽油彈係警察自己友放，
扮晒野，咪駛旨意嫁禍班後生仔

林狗你真係終極攬炒
你開真槍嘅話成隊警隊即刻解散得啦
散仔以為自己好威威？

夠膽咪開囉屌你老母死黑警

掉就伙記掉 射就射9你

呢個乜x協會係差佬中最低層最廢柴既組織

到時就真暴動比你睇 第一時間就清算狗仔女 狗乸

低級狗

一用實彈，國際制裁

我一直以為係鬼做
乜唔係架

電光火石做出既專業判斷

你中左魔法都要退啦on9

一開，運動會走向67暴動。可見會出現炸彈...
係咪弱智...

真
如果唔係洗撚咁急

你老頂比唔比先，唔好逞英雄呀
射撚左收唔返架，到時無人認頭搵你班老散祭旗架咋

如果真係要殺黑警 會唔會用汽油彈殺？ 大把方法殺 用下你個豬腦啦

咁到時就應該攬炒

制裁名單可以加埋員佐級公會啲人了

用啲鬼同休班混入我地到射我地？

之後就會係唔係都開

喂，公會黎，即係垃圾
要用進階火魔法

正式變革命打內戰啦

佢老母警犬仲喺到玩火

到時係AR15 狂射

唔開正契弟

而家要迫到大大出老解

散仔協會9up當係警方聲明啊 收皮啦

成日搞到上級要解話
江Sir：er er er...

你開左實彈你估你狗舍d狗仔狗那重有得剩？

幾時有新聞係林鄭同馬英九握手

政務司張建宗都要睇佢頭比佢屌，最後仲要比個禮佢Sorry Sir

卧底：謂伙記你班仆街係咪要玩咁大呀，我啲汽油彈從來冇掉中你地，我地都係做吓樣掉係啲冇人冇物嘅地方咋喎

狗方：由於當時既情況極之混亂，再加上目標急速移動，所以射錯人都在所難免。我地會係之後認真檢討，希望減少出錯。至於所屬同事已經暫時停職。

做咩射自己人

會向開實彈散仔掉手榴彈，收爹啦老散！ 幾時輪到你講嘢啊？知唔知醜字點寫啊？返去同蘆薈蔥含撚啦。

不嬲都話散仔仲狼過白衫

咁既示威都要開真槍
鬼佬笑柒死你

佢真係開實彈, 有人即場死既時候, 即係我地依面已經無哂心理障礙及負擔

失去理智既黑警

民不畏死奈何以死懼之

咁唔好拉弓拉咁耐啦

「以汽油彈在馬路上伏擊兩名正乘坐電單車巡邏的交通警員，兩名警員被迫落車及被暴徒以汽油彈追擊」

喂有冇片呀 一定好治癒

信先儍

林總統 你開得一槍只會引多10個魔法師出黎

除咗極權國家有咩地方會用實彈對付示威者？大多數要掉嘢都係因為班過街老鼠襲擊和理非先

又唔係未試過

交通警嗰個有冇片睇

散仔康樂組長有咩資格學人出聲

到時冇汽油彈都射架啦

你開完 我驚你返屋企 發覺屋企d 人死晒

快

香港已成北韓

好呀！開槍打狗！

講到未開過實彈咁

睇得通

Then, why didn’t they already shoot?

我覺得 出得水炮車就冇鬼喺到 除非佢地condom到可以死都冇所謂

gchi 開實彈

又係既 電單車用咩酒 攞車撞落佢地個尾到已經得啦

等左好耐

中記者 fa就仆街了

咁似當年六七暴動，工聯會燒死林彬。

佢意思係 下次拎刀好啦 我地唔會搞

你開真槍到時真係全民魔法師都似啦

散仔講野有代表性咩收皮啦

這是正式錄用的警務處長嗎？

他引述其中一段影片指，昨日有超過10名「穿著黑衣的暴徒」，以汽油彈在馬路上伏擊兩名正乘坐電單車巡邏的交通警員，兩名警員被迫落車及被暴徒以汽油彈追擊，最後兩人擎槍將「暴徒」嚇退。

有冇人睇過？

屌 你夠撚膽咪開囉 你3萬隻狗墊屍底啊

想睇隕石襲地球咪出聲囉
恐龍都會死架唔只速龍

你真係開槍，咁香港人都唔會同你哋客氣

開實彈射手足，保證會有更多人走上前線

比白衫高層推出去做臥底嗰啲咪.........

散仔協會

遠過50米.38都冇春用 一定係左一邊AR15右一邊taer gas 64屠城

真點特辣

真係開實彈。
d狗仔女

又係hk01,大家睇完笑下算

而家土製炸彈都好易整啦
雞尾酒係對畜們最後既尊重

來吧 攬炒

射翻自己班25仔

北角福建廢老揸刀唔係都致命咩

突破盲腸

其實一早開左
只係冇人死（可能死左都唔知
俾警方埋屍

你班仆街無開過鎗咩？

先唔好講香港人敢唔敢打返佢地轉頭
佢夠膽開香港一定比美國佬制裁

共黨01 xx_x

有無記者問下林生，布袋彈/海綿彈headsot 手無寸鐵示威者係邊條警例/指引？？？

成為北約空軍空襲目標，仲有美軍狙擊手。

快d開 到時真係革命

我發現成日都係得 散仔級工會出聲
幫辦級果d工會唔會成日彈個龜頭出黎

睇過winter on fire未
死POPO

明明係你啲派出黎啲鬼掉嘅

仲制咩裁
到時空投軍火啦

想無差別射擊市民

夠薑就射 禍必及全家

又話甲由？
你要開真槍射甲由ga咩？

上次俾人影到掟汽油彈既臥底咪會

condom仔就係condom仔

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

開.38射中臥底會點 我都想睇下
做真condom 唔認佢係黑警 屈臥底做暴徒

DNLM 係就快 唔好等國慶 觸發全面戰爭
3萬隻狗打全香港 血洗大平地 我地再順勢立國

各魔法師留意，開實彈嘅可能性包括用 sniper 從頂樓操作

係「手攞住」都可以開實彈

死散仔既垃圾公會, 你地黑警有防火衫, 怕咩鬼火魔法...

你敢開第一槍實彈
成件事就唔係咁簡單

啱

鬼魔法師命中目標:空氣
勇武魔法師命中目標:水炮車 灣仔狗腳邊

開實彈咁你點知會唔會team kill

你邊位啊

一哥都未出聲

幾時到你啊

開左啦，1989年

開真槍=烏克蘭 正式步入革命

致命?有狗死未?
警棍就唔致命?

警你老母宣戰呀？

你大我啊？你開撚咗槍好耐啦 DLLM

原來係散仔

你想警察家屬俾人大規模殺死 你就開

咁要準備定無人機，即時搵返邊隻狗射

一開槍即時進入戰爭狀態，
北約聯軍隨時出動Mk77空襲各區恐怖份子巢穴。

有人許可 真係打傷人就要上身
冇人許可用槍 就係非法使用武力

其實劇本已經九成似
蒙面法 之後到第一個人死

中左伏

你班狗夠膽開實彈
第二日全世界都會落黑色警示
夠彊你可以上下
你一定係得翻身

未去到好暴力既革命囉
始終香港人都幾抗拒暴力抗爭

早開左啦
Whos care

一開真槍
整個運動變
曲線加速推美通過香港人權法

死一個人都要全港差佬陪葬

夠疆咪屠城
你班散仔唔係天不怕地不怕嘅咩？

希望佢地手震震team kill

平行時空

又關你員佐級撚事？到時唔小心射親自己友又屈話示威者有槍

香港開先例
外國都未試過

自己友放燃燒彈再射返自己友 夠狠

成理

原來仲有人理畜們 9up
你問咩 都答不完美 可接受 要改善

今次掟入地鐵站中狗果一下應該係手足做。

其他係政總果啲就

誠實豆沙包

射到鬼點算

夠膽咪開

原來行動文宣都有fake news

你埋試下實彈咯
我敢擔保全部人第二日就會人人汽油彈

自己友都會殺 黑警睇路啦

嗰段片？如果佢哋唔係自己人，射撚咗啦，戇撚鳩鳩！

其實一路開緊果d 都係真槍黎，希望香港人快d 接受現實
佢地用槍打頭打唔死你，就搵黑社會斬到你地斷手斷腳，仲有幾多個俾人捉入新屋嶺打到殘廢都唔俾你見醫生
仲有無人證實到嘅被自殺同強姦呢

警棍都係致命武器

來呀

太子831都死左人
一早就應該要佢地陪葬啦

香港差佬用既實彈係非常陰毒既中空彈，中身體者必死。

痴線，點解唔渣坦克出黎呀？
浪費納稅人錢，食屎狗。

你點影的

922先啱

黑警扮勇武掟汽油彈，因此所謂過百個汽油彈，連一架狗車都無燒毀。

又鳩吹

我覺得只係抗拒肢體暴力畫面
放魔法時好多人都睇到嘩嘩聲

咪証明咗邊個先係真一哥囉

話時話，盧偉聰依家含緊邊個條撚

幾時做左一哥？

其實係好靚
數量一定要夠多
可以當做旅遊景點
活燒狗肉

夠膽你就開真槍囉

仲好意思講跟指引
委任證呢屌你

不嬲都係用實彈、下下要命
既然行過都會比你班仆街捉番去先姦後殺
不如當場比你射死
起碼有鏡頭影住 有證有據
直接攬炒

射囉
咁多臥底popo放火
睇下射唔射得中呢d人

軍管城市？

自己人都射，太無良心

應該話今次班手足明顯想攞班狗命，所以班狗開始驚

散仔當自己係白衫

就係致命先要用呀
btw, POPO你地殺左幾多人？
幾多拎去被吊頸，被跳樓，被浮屍？

CONDOM嚟

散仔收皮啦

林志偉

你開實彈 武裝革命將會出現

開實彈等於革命正式開始。
香港不是最安全的城市，雖然一早就唔係。
將激發更多人上街

係咪想全民升lv 魔法師

到時黑市買軍火博lo

岩呀 散仔扮大袋

一開波已經用最高武力橡膠彈射頭，而家比人還擊就話要出實彈

4 點又有野可以問謝sir

問佢點解個康樂會大到可以落order

吓？咁咪即係射自己友？

咁大家就要小心喇 如果果日無乜人放火就唔好放喇 可能人家已上咗實彈準備殺人

即管試下！

姐係派鬼掟雞尾酒
然後就殺平民？

收皮啦 唔好以為海棉橡膠果啲唔係實彈啦

開左啦 係無射人

我覺得到時候有車手足可以名正言順玩碰碰車而唔會再激民意反彈到時候我方升級用車

死on9

開啦 睇下到時點

香港呢d單體魔法
人地外國范圍技

集中討論10月1日
721 811 831 新屋嶺

Black police

其實根本係外國用汽油彈都唔會開實彈
因為防暴套gear係防火

突然覺得有鬼都唔一定係壞事,如果有鬼佢地就唔敢開槍

唔好口水戰喇
你敢比人用，你估班狗仔會跟指引？爆頭+掃射
到時咪sir this way囉屌你老母

件傻鳩係咪未聽過咩叫功高蓋主
仲要加多條擁兵自立 佢之後死撚緊

開咪變64
中共真係唔撚該晒你個員佐級狗仔

最驚你唔開，你咪開囉

叫埋解放軍
唔爭在

以家散仔先最惡

人群中開槍，諗清楚喇唔好用個肺講野

正啊！浩園唔知夠唔夠3萬個位？

屌你老味
你開呀
我拎石油氣成個飛過去

員佐級協會係咪冇權代表警隊？

如果真是有魔法師中實彈, 入嚟應承我一件事！
和理非放你架車出嚟比義士揸, 我要開車！

員佐級就收皮啦

散仔決定行動用咩武器？

上個月已有黑警扮勇武玩火煽動，所以黑警至會未開槍。

致命？死左人咩？

一早咁做啦 電單車警係垃圾黎唔好浪費酒 d 警車係街度hi 落佢地個屎忽睇下點

屌你開唔開實彈都係一樣㗎啦
一樣都係殺緊人

其實開撚左兩次啦，未射中人同未射死人咁解咋

全面升級至工聯會級數

愈黎愈近烏克蘭

過兩焦耳已經係真槍

班鬼玩出火了
手足真係有樣學樣

心理學分析 - 文宣方向

三萬個為暴政殺害人民嘅恐怖份子 (連同家屬 如有) 只適合海葬。

邊有魔法師走咁前俾佢射啊
有種出轟炸機炸哂全部人

點解散仔栛會都可以出呢D聲明？

一定借d意射隔黎

收皮啦 69開始你都話有人用汽油彈啦
到今日先話用實彈
以前唔早講？定以前冇人用啊？

暴徒處處長都未出聲
福利部主管就出聲

警署警長max高過pi入職嘅，但權力低過囉
條散仔而家當正自己CP

關低級警察工會咩事？

明明係福利會

咪又係亂射，控制下自己啦。

康樂會唔同警方

美國都唔敢開實彈

[曾上游]著護士制服影淫照係咪違反香港護士倫理及專業守則

告到呢隻奶共雞無牌
唔係醫管局職員私藏醫管局制服係犯法

已經係低一級對等武力

你始終都係一個做完即棄嘅狗， 順便畀你做一次炮灰都好

智力係有少少分別既
同埋可能私底下有夾過，搵條最低賤既散仔做醜人出稿

制裁名單有冇佢

嚟啦

康樂會姐

開啦
唔戒意變第2個烏克蘭

煽動射殺平民 搞64 2.0
咁都做到協會主席cls

射到自己友就好笑

咪亂開真槍呀
警察喬裝示威者呀
你唔係唔知下話

啫係驚中招啦

係鬼警方
毅進仔同盟咋

會致命?死得未?

一開真槍殺人就入內戰
烏克蘭2019 爭取民主爭到開真槍殺人

其實佢有乜權出呢D聲音話黑警可以用實彈?
黑警官方都未出聲啦
幾撚時輪到你D遊樂會講野

BTW 如果冇權既話同環球時報9UP有乜分別

實彈射死人睇下會點

我個名算啦 又可以有錢賺

你估開完 所有市民會點

之前未有歷史佬講左呢個散仔團只係為傾人工而存在

邊撚到你哋出聲呀

開實彈
諗住上國際新聞頭條？

高級過警務處同政務司司長，直屬行政長官

01 于品海 岑建勳何方神聖
又是一份掩人耳目、平時扮中間遍黃、到有須要時立即在背後開槍的黨媒

岑建勳當年曾經是反共革命先鋒、有份籌辦64 民主哥聲獻中華、(黃雀行動)拯救民運人市逃離中國、華東水災表演籌款...等等

近年經營國內電影院線、因生意上須要已被共產黨统戰、變了紅色商人！

于品海更是根正苖紅

好撚驚呀

搞撚錯啊, 當自己伙記係condom, 幾無恥先做得出

大家而家都仲有底線，唔爆狗屋唔搶槍就係唔棍比藉口開真槍。
如果啲狗選擇自己開真槍，大家仲會唔會有底線呢？

狗永遠都係狗，只係識亂尻咁黎。

黎丫黎丫 凸你老母 開實彈 我睇你班豬西要幾多個陪葬

開實彈即係大屠殺啦，即係六四 2.0 啦 .................

唔係一早開左真槍喇咩？之前仲拉隊搵彈頭

又火上加油 呢條on9仔

我當開左啦中布袋彈都會死

點解老散次次都講咁多野 d白衫大粒都未出聲

咪即係自己人打自己人

正常推理
班廢物所有濫暴搞到普通人都係用呢個藉口

毅進級協會主席而家係咪step down緊所有白衫commander

膊頭冇花就收爹啦on9仔

員佐級協會

好驚呀

Sad but true

開囉 你一開香港即刻暴動

講真你咪出囉。。

而家一切都係等升級姐。。

有人死先會升級得更快。。。

COME ON!!!

blocked
P牌 + 第一次開 post 就貼 01 啲鳩嘢

又係時候重溫一下

狗低級同樂會>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>USA

分分鐘林奠係度屌緊林志威老母，叫佢出少句聲當幫忙啦

開囉

美軍等到唔耐煩

又有嘢可以問啊sir啦

你開撚咗好耐啦 會你老母啦

魔法師都係死士黎 有咩用

嚇鬼咩, 試下囉

為香港死喎，做第一人有得名留青史

袋底泥特撚別大聲

水路，香港四面環海

核爆都唔割

今次投到水炮車就驚，又想恐嚇香港人
之前夠有投又唔話開槍？即係認係卧底啦
學歷低真係冇辦法
成日自己照照妖鏡
曲線自爆

你向是旦一個市民開都得啦
無皇管架嘛
係就快手

乜原來布袋彈唔係實彈？

小心射親你地d人

散仔有咩資格講嘢呀

唔係一直開緊實彈咖啦

唔致命整黎做咩？

最怕你唔開

寫準d喎，記得打頭

一陣個隻係鬼 射中自己友就好笑

條撚樣係唔係警察嚟？

黑警做反人類行為在先，唔好怪人重手還擊

一陣射中嗰黑警就好笑啦

如果開實彈，我相信示威者唯一選擇就係搶槍同埋殺警！

希望警察唔好比勝利沖昏頭腦，三個月以嚟嘅示威中警察零傷亡，造就咗你哋警察錯覺，以為示威者真係曱甴任打任殺！

如果真係有示威者搶槍殺警，成個遊戲就完全變質， 你呢一班毅進警察真係有本事玩落去？

而家已經醞釀緊新屋嶺謀殺同埋輪姦， 如果呢件事放料出嚟，你哋警察係大禍臨頭，而家仲瘋狂打人出OT以為好過癮！

把自己睇得咁高.jpg

快啦 你老母

班警犬都癡撚咗線㗎啦

亂咁嚟有咩做唔出

磚頭對住你個頭係咁濕都致命
乜鳩嘢都有機會致命

屌你 殺街坊
831 你地仲未夠威

唔係呀，散仔做得走狗 到時槍都係佢哋開

好嘢，射撚死晒啲臥底

阿sir想偷懶食支煙咪借個火比佢 有咩問題

警察治國

up

開實彈即是升級

勇武戰場上唔夠你打，戰場外你有排驚

一個在明一個在暗

先前全家被起過底POPO唔驚咩？

我怕有人顛起上黎針對休班警就唔好啦。

屌尋日掟撚正你班狗都冇事 點致命

全部都係警察扮，唔射得

射實彈咁啲餓底咪嚇到瀨屎？!
放啲咁既風有無伏？

散仔會又出黎鳩UP

唔開正垃圾

又放風 開實彈睇下點囉 真係變烏克蘭

唔驚，法師counter射手

下次擲番防暴囉

班散仔夠膽開槍？？？笑死人咩

到時成班鬼中曬槍。

歷史告訴我們
什麼革命什麼事件，好多都係有意或無意「走火」引起

即係叫大家暗地裡擲，唔好比黑警知，等佢地防禦唔到，同埋一定要多人擲，先夠威脅，應該每人都要帶2,3支

你未開囉,你好想開,想咗好耐啦.
831都打死三個啦,係話, 無民憤架.你儘管做, 喜歡就得.

唔覺意射錯人 然後又唔需要負責任

開完比美國藉口出美軍
有幾多個巴打肯送頭？

留名

講到衣家啲海綿彈唔會死人咁

呢個時候就跟指引做
鍾意就跟 唔鍾意就唔跟

人地唔掉 你都想開啦

冷處理

屎魔師出動了，火魔法休息下

一開實彈射死人返唔到轉頭

射死一個之後，隔離啲狗又會忍唔住玩無雙
一個唔覺意失控射死純路過平民或者外國人
到時走外資制裁
效果同出老解冇分別
到時真攬炒一国一制即時支爆

有本事咪射死人囉

屎火混雜，要俾班狗估唔到下一個飛埋黎係屎彈定魔法彈

唔怪得琴日黑警會掟自己人身上
原來為開實彈造勢

你夠膽開槍射中左手足香港人實同你博命烏克蘭政府就係開實彈之後極速收皮

你係新係開先好就黎中國國慶，你唔開我地會嬲架

失去理智的暴徒 講緊黑警定福建佬?

散仔代表警隊？
食屎啦散仔

唔好得把口

香港市民嚴重警告香港警賊, 咪撚再混臥底入示威者群內不停生事

害人終害己, 死黑警賊

好呀，屌你老味，變成港版64，共產黨同港共一鑊熟

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

嚇鬼咩，全世界差佬都係咁架啦
差佬追求嘅係stopping power唔係穿透力

人地外國係赤犬上身

想開槍打自己友??

自己人掉㗎喎 唔小心跣手啫
罪不至死掛

on9

屌你咩，你估咁多手足好撚似你係重裝機兵。AR-15都破唔到甲。

同解放軍一樣靠嚇
班仆街唔使實彈都可以殺人啦

咁喔

JM9
中空彈穿透力差先唔會one shot two kill

魔法司入黎，係玩就玩高級魔法啦

[學術研究] 發泡膠+電油=核彈

一早已經係用黎緊致命武器啦

布袋彈唔會死人咩？
橡膠子彈又係會死人咩？
催淚彈又唔會死人咩？
黑棍又唔死得人咩？

當雨遮你都話係致命武器嘅時候，我睇唔出以上嘅唔係囉

美國人權法制裁名單